有冇巴絲鍾意飲可爾必思

成家得我一個鍾意飲
識好多人都話好難飲 明明就普通乳酸味 未至於好難飲掛?

台版就真係好難飲 我淨係飲日版

好難飲，益力多好味d

唔夠酸 搞到個甜好怪

去台灣必飲兩樣野
可爾必思
蘋果西打

益力多太甜

太甜了

有氣個隻好飲 冇氣狗也不屌

下次試下有氣先

佢地隻提子出色

去日本次次買大大枝黎飲
當水咁飲

DonkiDonki 有 利申當水飲緊

日版好飲 有氣仲好飲

正 係日本成日飲 飲完多女女

日版無得輸有氣真係正好多

識飲要飲有氣。

759有隻濃郁calpis
飲落好似過期咁

好鍾意飲 去日本嗰陣成日飲
喺香港就間唔時去759買返支嚟飲

超中意

糖份仲多過可樂
當水飲

桃味超正
仲有士多啤梨味

超鐘意 有隻有啫喱係入面仲正
真正嘅日本餐廳 一定有可爾必思嗌
甜而不漏 小朋友又啱
大人溝酒又啱

台灣好似間間餐廳都有

溝cocktail 好撚正